香港人真係好仆街，好鐘意偷步

香港人真係好鐘意偷步

講好咗16號噤錢，個個都16號之前走去噤

講好咗今日2點維園見，你老味落雨都咁多人早到

你地真係好仆街

香港人正仆街

Push

屌 我塞左係地鐵站好撚耐

咪亂up
無咩人
大家快啲出嚟
2點 維園見

721元朗恐襲第29日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

做到仆街仔係好自豪既一件事

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數日

等9月美國人權法

港豬出征

最撚鍾意排隊
執輸行頭慘過敗家

XDDD

快d一齊做仆街仔

快d出黎，一齊做仆街仔la

一齊仆街la 香港人

鍾意偷步同遲到

但遲到撚都好多